大學也應該分精英班和普通班

真的受不了那些要把簡單的事情重覆解釋數遍的lecturer

應該增設精英lecture和tutorial 上課時間減少一半

戇鳩
唔撚識走堂

其實可愛>>靚仔

第一 靚仔比可愛主觀 大家心目中嘅可愛都係差唔多 但靚仔就差好遠

第二 靚仔好快睇厭 可愛日日睇都可以鍾意

第三 靚仔容易走樣 講緊短短幾個月 可能肥少少已經keep唔到 可愛就唔同

第四 靚仔好難同人close 可愛比較親民

第五 靚仔比較多挑剔位 例如肌肉 高度 著衫 可愛真係有樣就得

然後我全f要defer了

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

戇鳩
新會然

反正我比你地所有人優越

每個人都有自己的目標，不論是短期或長期。例如：入big4、追first hon、今個sem過3等等。

對我來說時間分配是十分重要的，開sem時已預算了未來每一日的溫習內容，timetable密密麻麻的。

除了major的workload外，我會定期學習英語和自學寫程式，我相信日後的作用
很大，提升英文可以學習時更暢順，一些小程式又會加倍英文學習和其他科目速度，還有很多好處，若學會了數學和統計學，可以用程式來分析金融。

開學了，我應該怎樣分配時間學習這些東西？
我的目標是sem GPA>3.5 想做finance

呢段真係好好笑

咁多直必腸

咁入U完全無心機讀書嘅學霸呢

真的受不了你們這些連可愛都不知道的會然

樓豬你講既野已經證明你係屬於普通班

其實係扮緊隻狗公可愛
唔好咁在意啦

梳龍巴

幫推

為什麼會有那麽多負皮

負皮的一定是不可愛的柒頭

他們都眼紅我可愛

Btw 樓豬漏咗🙄🙄